返緊工既入黎傾計

好悶啊

無人返緊工？

好悶

好撚悶啊

日日番工上連登kill time

你個名

番咩工要kill time

無野做既工 費時自爆

我個名做咩

太悶喇 要搵野陪住我返工做野 凈做野會悶死

進擊的巨撚

借你對襪黎打飛機

男人襪岩唔岩

臭唔臭

香

不了